暴跌五千點今日正式開始

暴跌五千點今日正式開始

超級股災啦,走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後逃生門

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

你好撚煩
係咪輸到short撚左

兩倍做雞

跌左先講 琴晚抽到翻生

低能仔...

allin左熊

靜啦，唔好燈

震走左你，之後就升5000點

咁all in 沽期指未?

洗版文

清賣邁?

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

暴跌師